**Описание**  
Программа выполняет функции шифровки/дешифровки шифром Виженера.  
Имеет следующие возможности:  
1. Зашифровать текст  
2. Расшифровать текст  
3. Загрузить  текст из файла  
4. Сохранить результат в файл  
**Инструкция**  
1. Ввести ключ  
2. Ввести текст или загрузить из файла (формат .txt)  
3. Нажать кнопку зашифровать или расшифровать  
4. Сохранить результат в файл (при необходимости)  